點解望落去怪怪地

點解望落去怪怪地

髮型問題

隻眼珠好似唔見左半